大家點睇會然 徐飛homosexual (徐基鴻) ?

明明心愛 email 但為溝 email 要扮 minority 。好扮唔扮，扮 gay lo

666

new b 4 了